身上多濕疹入一入

香港+春夏季=地獄

大家頂住啊

開冷氣都唔一定好瞓，瞓唔好第二日已經毀左
惡性循環

係日本，D濕疹好返哂

上個月中招 斷斷續續咁好返又整損
上星期損到發炎一直冇好轉
尋日試咗枝強力無比膏一晚即刻好返好多
起碼唔會出水同想r佢

係咁出水又痕又痛

全身起 好巔

好撚易hi損， 訓教要包住， 唔係就會hi損不斷loop, 一損就出水加紅， 已經唔係痕既問題， 唔r都會自己發， 痴撚線。

無間地獄根本， 究竟我做錯咩

上次秋天去日本 爆到比香港嚴重

日本乾，長期住先有用

點解我係冬天先發
一乾就又痕又痛又紅 前幾日去日本乾到又發作

不過呢個病好睇地區
我有個呀sir去左美國就好返曬 本來係香港好勁 十年都有
我女朋友一出世就有 不過去過兩次加拿大玩一兩個星期
果排都比香港好
一返香港落機果日即起 勁痕

我由細到大都無, 呢幾年斷續有, 近呢一年越黎越嚴重

睇西醫開藥膏食完搽完會好, 但過一陣就又黎過

4個月前食左浸大果隻中藥喜膚靈, 食左兩個月後好左7成, 之後食多半樽食, 上星期轉左食中大果隻濕敏清, 食左一星期未見成效, 而且好貴

以前試過好多方法, 保濕日日做, 注意衛生, 沖涼液小心揀
SO FAR 浸大果隻藥最幫到手, 中大果隻我唔敢肯定, 食多一排先知

係，d印仲係到，啡啡地

上年去左一個月，身上好勁多
但就到面瘋狂敏感，乾又衰唔乾又衰

今年好咗，咁熱都係得左手同心口少少加拿大兩邊摺位
唔知關唔關近一個月開始保持做運動嘅關係
不過未到七八月最熱唔知會點
上年就兩邊手心口背脊頸腳都有紅晒
又痕又痛瞓唔到，好撚慘

唉，求神拜佛唔好落咁多雨丫
依家都腳踝位，著襪都煩⋯⋯